其實係咪好多香港人唔知沾麵有凍/熱兩種食法？

下面仲要勁多人扮哂日本達人咁
真係好井底

沾麵最基本係個湯要夠熱
自己未食個涷既就唔好出黎柒啦

係

面就凍熱都有
但湯都係凍或者唔熱真係未聽過

麵先係凍熱啵
湯真係未聽過凍

樓上井底

咁你講解下啦，唔好淨係話人唔識

其實有冷沾麵 不過佢又加熱湯好明顯唔係

唔識日本野食法同井底有咩關係？
外國人見到滾水蛋嚇一嚇又井底？

冷沾麵係配麻醤/醤油bor

冷沾麵d汁一定唔撚會係豬/雞/魚煲出黎
前兩者凍左成層油係面 後者凍左會腥
最多係醬油

嗰款好明顯係熱